請珍惜牙朗黎緊今屆世界盃最後一場波

1/7 02:00

記住唔訓都要送牙朗出局

牙朗，登機一路順風，隊西波唔配有你

Forever

收到

想睇多幾場牙朗

無架啦 想睇牙朗就買隊去葡萄牙啦

可能黑走烏龜

淘汰賽又唔係咁講
可能負負碌碌又過一關

收皮啦 牙朗咁款踢春咩

下屆都仲踢緊

珍惜今晚好過啦

bye bye 牙朗

佢應該仲有排踢

37嘅阿朗可能仲踢到，你擔心下34嘅球王仲郁唔郁到好過

下屆仲有

今場隱形

真係登機了